比你任揀2條女黎屌，但2條女加埋要300磅

點揀好?

Joyce + cat girl

2個150磅不知幾好屌

500 磅就話姐

肉地女

兩個苟姑娘

on9,
條女夠靚嘅話幾重都冇所謂啦，
你睇苟姑娘就知

樓主問得嚟都on9

兩個鬼妹搞掂啦

樓主應該係處男

揀2個高啲，骨架大啲嘅靚女咪得

150都ok啦 最多屌兩件175cm

即刻整件150磅

400磅

可以一個120,一個180

苟姑娘+ Billie Ellish

400就話難諗姐
300太多好選擇

數學天才

想屌